/* About Window */
"About" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"%d MiaoYan" = "%d 篇妙言";


/* Toast messages without emoji prefix */
"Automatic typesetting succeeded~" = "自動排版完成～";
"Press ESC key to exit~" = "按 ESC 鍵結束簡報模式～";
"Format is only possible after exiting preview mode~" = "文件排版得結束預覽模式才能使用～";
"Saved to Downloads folder~" = "已經輸出到下載目錄～";
"Image upload in progress~" = "正在上傳圖片～";
"Image upload failed, Use local~" = "圖片上傳失敗，改放在本機端，可手動上傳～";
"Please make sure your Mac is installed %@ ~" = "請確定你的 Mac 已經安裝並設定好 %@～";
"In single open mode, Exit with Command+Shift+W ~" = "在單獨編輯器模式中，可以敲下 Command+Shift+W 結束～";
"Please make sure your title exists~" = "請確定填寫的標題是否存在～";
"Found that there are multiple titles of this~" = "這裡有好幾個標題，使用搜尋能力～";
"URL is successfully copied, Use it anywhere~" = "成功複製外部連結，可以在其他地方使用了～";
"No delimiter --- identification, Cannot use MiaoYan PPT~" = "沒有分隔符號 --- 標示，無法使用妙言 PPT～";
"Formatting failed, please try again" = "排版失敗，請重試";
"Formatting cancelled" = "已取消排版";

"PDF export failed, please try again~" = "PDF 匯出失敗，請重新試試～";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "加入";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to irretrievably delete %d note(s)?" = "您確定要永久刪除 %d 篇筆記嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove project \"%@\" and all files inside?" = "您確定要刪除「%@」專案及其所有檔案嗎？";

/* Delete menu */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "確認";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy HTML" = "拷貝 HTML";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Link" = "拷貝連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Plain Text" = "拷貝純文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Folder" = "刪除檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Link…" = "編輯連結…";


/* Menu */
"Move" = "移動";

/* Menu */
"Export" = "導出";

/* No comment provided by engineer. */
"New project" = "建立專案";

/* No comment provided by engineer. */
"Please change the title" = "請更改標題";

/* No comment provided by engineer. */
"Preferences" = "偏好設定";

/* 偏好設定 - 分組標題 */
"Appearance & Language" = "外觀與語言";
"Interface & Upload" = "介面與上傳";
"Storage Location" = "儲存位置";
"Note Location" = "筆記位置";
"Interface" = "介面";
"Experience" = "體驗";
"Typography" = "編輯";

/* 偏好設定 - 通用標籤 */
"Appearance" = "外觀";
"Language" = "語言";
"Change" = "更改";
"General" = "通用";
"Editor" = "編輯器";
"Fonts" = "字體";
"Editor Behavior" = "編輯器行為";
"Preview" = "預覽";
"Editor Font:" = "編輯字體:";
"Preview Font:" = "預覽字體:";
"Interface Font:" = "介面字體:";
"Code Font:" = "程式碼字體:";
"Presentation Font Size:" = "簡報大小:";
"Preview Location:" = "預覽位置:";
"Preview Width:" = "預覽寬度:";
"Editor Mode:" = "編輯模式:";
"Split Mode" = "分欄模式";
"Pure Editing" = "純編輯";
"Appearance:" = "外觀顏色:";
"Language:" = "介面語言:";
"Button Display:" = "按鈕顯示:";
"Always On Top:" = "置頂顯示:";
"Activate Shortcut:" = "快捷喚起:";
"Yes" = "是";
"No" = "否";

/* 偏好設定 - 選項 */
"System" = "系統";
"Light" = "淺色";
"Dark" = "深色";
"Always" = "總是";
"On Hover" = "懸停時";
"Never" = "從不";
"Image Upload" = "圖片上傳";
"Upload Service:" = "上傳服務:";
"None" = "無";

/* 編輯器設定 - 選項 */
"Begin" = "開頭";
"End" = "結尾";
"Right" = "右側";
"Bottom" = "底部";
"Editing" = "編輯";
"Full Width" = "全寬";
"Line Break:" = "換行:";
"MiaoYan" = "妙言";
"Auto" = "自動";

/* Delete menu */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Link" = "移除連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove note(s)" = "移除筆記";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Folder" = "重新命名檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart to MiaoYan to take effect" = "重新啟動妙言即可生效";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Finder" = "在 Finder 中顯示";

/* View menu */
"Sort by" = "排序方式";

/* No comment provided by engineer. */
"This %@ under this folder already exists!" = "此檔案夾下的 $@ 已經存在！";

/* Delete menu */
"This action cannot be undone." = "本動作不可復原。";

/* Sidebar label */
"Trash" = "垃圾桶";

/* Untitled Note */
"Untitled Note" = "未命名筆記";

/* Menu */
"View" = "顯示方式";

/* Font Names */

/* ClipboardManager Messages */
"Image uploaded successfully" = "圖片上傳成功";
"Image upload failed, using local path" = "圖片上傳失敗，使用本地路徑";

/* Image Preview Tip */
"Hold ⌘ Command key to preview images" = "按住 ⌘ Command 鍵可預覽圖片";

/* Missing translations */
"Link" = "連結";
"MiaoYan [preview]" = "妙言 [預覽]";
"New" = "新建";
"New Folder" = "新建檔案夾";
"New Subfolder" = "新建子檔案夾";
"Notes" = "妙言";
"OK" = "好的";
"Please enter image title:" = "請輸入圖片標題：";
"Please enter project name:" = "請輸入名稱：";
"Please try again" = "請再試一次";
"Quit MiaoYan" = "退出妙言";
"Search" = "搜尋";
"Strikethrough" = "刪除線";
"Toggle Preview" = "切換預覽";
"Underline" = "底線";
"URL has been copied to clipboard" = "URL已複製到剪貼簿";
"Preview Settings" = "預覽設定";
"Code Background:" = "程式碼背景:";
"Github" = "Github";

/* Preview Search Bar */
"Previous" = "上一個";
"Next" = "下一個";
"Done" = "完成";
"Replace" = "取代";
"Replace All" = "全部取代";

/* Clean attachments */
"Clean Orphan Attachments" = "清理孤立附件";
"Detected %d unused attachment(s). Move them to Trash?" = "檢測到%d個未被引用的附件，是否移至垃圾桶？";
"No orphan attachments found" = "沒有檢測到孤立附件";
"Removed %d unused attachment(s)" = "已清理%d個無引用附件";
"Some attachments could not be removed" = "部分附件無法清理";
"Clean" = "清理";

/* Export Messages */
"Exporting..." = "正在匯出";
"Export failed" = "匯出失敗";
"System version too low" = "系統版本過低";
"Save Failed" = "儲存失敗";
"Critical Error" = "嚴重錯誤";
"Failed to initialize main window. Please restart the application." = "初始化主視窗失敗，請重新啟動應用程式。";
"Delete Images" = "刪除圖片";
"Restore Images" = "還原圖片";
"Quit" = "結束";
"Formatting... click again to cancel" = "正在排版...再次點擊可取消";
"Format" = "排版";
"Presentation" = "演示";
"Toggle Note List" = "列表";
"Toggle Split Mode" = "分欄";
"Enter title" = "輸入標題";

/* Always On Top */
"Window stays on top" = "視窗已置頂";
"Window normal mode" = "視窗正常模式";

/* Menu Items */
"Always On Top" = "視窗置頂";
"Pin Note" = "置頂筆記";

/* File Operations */
"Duplicate note name" = "筆記名稱重複";
"Note \"%@\" already exists" = "筆記 \"%@\" 已存在";
"Please select default storage directory" = "請選擇預設儲存目錄";

/* Reload Note */
"Reload Note" = "重新載入";
"You have unsaved changes. Reload will discard them." = "你有未儲存的更改，重新載入將會丟棄它們。";
"Reload" = "重新載入";
"Note reloaded~" = "筆記已重新載入~";
